都9102年，點解仲要死守重蹈雨革覆轍？？？？

係咪又混入左黑衫卧底啊？？

拉

屌你老母走唔到呀

大陸狗先講9102

救咗人先啦

好出名警犬ac
拉